Trump 應指示美國所以外交官敗登還未合法當選

星期一應該會提告， Trump 可以在星期一用政府權力， 通知各國政府美國下任總統仍未Confirmed